想見你 vs 愛的迫降

兩套劇同一日大結局 都係口碑一流
睇下連登仔崇台定奶韓
想見你
愛的迫降

愛的迫降

完全冇可比性，大家都係愛情故事做骨幹，想見你高幾個層次。

想見你明顯喺舖排上高幾班

大長今

想見你做到帶出一D社會議題出黎 而呢方面喺融入劇情上係成功嘅
不過冇睇愛的迫降冇辦法評論呢套

認真差幾個level, 想見你係神劇level，愛的迫降去到後尾有啲爛，不過都係一套好睇嘅韓劇

想見你有深度好多

愛的迫降劇情好無聊 睇左幾集棄左 應該係因為男女主先咁多人睇

兩套都冇睇
想見你真係咁好睇？睇第一集有啲悶 個男主角好似黎黎去去都係偶像劇式暖男既戲咁

捱過頭兩集 你就會無法自拔

想見你

想見你 ！好好睇，邊睇邊喊

睇埋落去，包你滿意

想見你 男女主咁撚樣衰

愛的逼降係冇咁高層次
但係兩位主角真係好襯 好吸引人睇
所以支持韓劇今次

佢衰在爛得黎又幾好睇，所以由佢爛落去，最後一集又幾催淚，不過都係韓劇果種純催淚，想見你高層次好多

留言想見你壓倒勝
但正負評相反

想見你 劇情高層次好多 睇哂又想翻睇一次了

兩套都有睇
想見你高層次好多

想見你
可能會睇下愛的迫降

想見你
用左兩日追左13集，前晚睇埋大結局live

btw,許光漢好靚仔

想見你for sure!!!

想見你高級太多

一套劇有伍佰已經屌打左

畀首歌洗咗腦

所以暫時將你眼睛閉了起來

黑暗之中漂浮我的期待

睇多2集你就停唔到落黎。

想見你好睇啲
愛的迫降劇情其實好老梗 係男女主顏值搭救
但想見無劇情係無得輸 玩咁多穿越都無大bug
真係好睇

當你成個人入咗想見你既情緒裡面
就走唔出了

打和 super

見d 人話想見你好正 咁就google 下啦 點知見到女主角個樣 即刻不了 劇情幾撚正都無用啦

個人觀點問題
我自己就覺得佳嬿幾靚
加上你要留意既係 佢既演技
希望你有機會睇下佢既劇

兩套都未睇

真，完全抽離唔到

想見你一入戲就抽離唔到...
愛的迫降韓劇套路估到劇情但會想睇 悲喜交集 睇完會心一笑
兩套都支持

等緊愛的迫降結局時開左想見你頭兩集真係有d煩同悶 但之後唔錯 不過中段講男主大學時追女主唔知點解又悶返嗰度有d mk仔追女嘅感覺當然後面係精彩嘅
愛的迫降其實都係老土愛情故事 但加左北韓元素就變得引人入勝加上男女主角個樣同火花都令套劇生色不少

所以都係打和啦super

唔撚係掛佳嬿好靚喎

緊係想見你 劇情愈追愈吸引

想見你 超級高質 絕對好睇過愛的迫降

利申兩套都睇晒

平靜臉孔映著繽紛色彩

想知睇呢啲劇係咪女仔多
見啲劇情好似普通愛情韓劇但hit到個個都話好睇

想見你唔係普通愛情劇
有推理成分

讓人好不疼愛

玄彬贏9條街

妳可以隨著我的步伐輕輕柔柔的踩

有聲

真係好無聊
大家有冇韓劇推薦
早幾日睇完healer之後就返唔到轉頭

已經loop咗成日

淨係睇左想見你

有時帶住headphone聽
一起個intro 就會諗
自己係咪都可以穿越

愛的迫降好垃圾 咩人先會鐘意睇

呢幕係邊集？

第10集

想見你係講咩架？happy ending？

睇左再返黎傾，你唔會後悔。 最好預1，2是全日得閒先開始睇，因為一睇你就停唔到。

想見你 邊到有得睇

想見你真心好睇

Google search 下周圍都有啦

k2 (都係池昌旭)
鬼怪
德魯納酒店
signal (神劇)
聽見你的聲音
oh我的鬼神君
請回答1988 (未睇但好多人話好睇)

呢套我都睇左兩次
我鐘意Signal 主君的太陽 沒關係是愛情 oh我的鬼神大人
最近既偶然發現的一天就可以睇頭一半 如果鐘意男女主先睇埋落去

閪乾C9大媽

想見你劇本屌打

偶然發現的一天系幾好睇
不過有啲爛尾

多謝你嘅建議
既然你哋都話sighal好睇
咁我聽日睇吓先

其實由中間開始就有d爛
不過好鐘意佢個題材

當初一星期得一集等得好辛苦

咁都叫樣衰？
最多未去到好靚仔靚女姐 未至於樣衰呀嘛

同埋幾鍾意啲角色

係 D演員全部都同個角色好夾
最鍾意道華 但最後兩集無啦啦比珠多飛左

真係好值得睇多幾次全套
太多細節位 而且全部都做得好好 好仔細

我仲未抽離到
睇返結局都係會喊

劇透左就無果份衝擊
所以 去睇啦 一定係無介紹錯

推到多啲人睇想見你

愛迫

我覺得吳南柱幾Q
話說佢仲有拍過短劇
叫致曾經美好的我們，得三集
有興趣可以睇吓
然後我啱啱睇咗兩集signal 好睇到痴線

下一站是幸福???

南柱係幾靚仔 偶一天有好多配角都拍過網劇
signal睇完第一集就忍唔住即刻繼續睇 後面都好多反轉位

Netflix 有無？

愛的迫降有！
想見你冇

聽日睇

想見你劇情舖排係神級

其實如果netflix有想見你應該會有多啲人睇

唔會啦 套嘢fox有份

但係香港版fox+無
Nowtv既海外版衛視中文台又唔播
得CCTVB既Mytv有

我一開始都以為netflix會有⋯
但最後都係上網搵黎睇左
netflix都有就方便好多

你地班友講到 想見你 咁正，搞到我兩日睇左8集，真係好高汁

根本一睇就停唔到

想見你 只想見你

未來過去 我只想見你

Ching 想問下Netflix有冇許光漢嘅劇 完咗想見你好空虛

有呀
影集有罪夢者
不過我朋友話悶 最後一集光漢尺度好大
電影有陽光普照
金馬拎好多獎 佢嘅內容都唔錯

罪夢者
不過套劇我覺得唔好睇
直接睇最後一集都OK，因為最後許光漢會講返晒成個故仔出嚟
佢個角色人設其實幾正下，病嬌向咁

陽光普照

睇埋彩蛋會唔會好啲?

我心入面係當彩蛋係結局

睇埋彩蛋會覺得件事好圓滿
但睇親佢哋道別果幕都會忍唔住

Me too

想見你太屈
就算有孫藝真+作為韓撚都唔見有可比性

本來太虐心同突兀
個彩蛋真心補完得幾好
可能睇開韓劇同細個比cctvb整慣咗happy ending

本身個結局睇完有太多想像空間
有埋彩蛋就覺得了左件心事
彩蛋真係好正「子維哥」

識睇一定睇大醬園

甜到漏

我都係韓撚今次都無睇愛的迫降
真係比較唔到

睇咗一半想見你, 集集睇到喊
真係神劇, 追到停唔到
男女主角係好唔吸引,
女主角係零波人, 35歲 C9 扮18歲學生妹
但受劇情影響, 愈睇愈覺得女主角靚,
會想有個咁嘅女友

愛情公寓

雖然你把口仆街啲
不過我一開始都覺得男女主角唔靚
跟住愈睇就愈沉，跟住佢地個心路歷程好神奇地會鍾意哂佢地兩個
好靚仔好女神

想見你太好睇 完全冇可比性
利申：泡菜狗

其實真係完全唔同級數同層次，根本唔可以拎黎比較。愛的逼降只係主角顏值高，但劇情on9到咁都唔知點追得新落手

呢幾日追多幾仔 我發現到第7集先黎料 中間悶死我
不過twist之際我就想哭了

香港不嬲多無腦反韓撚

愛的迫降前段喺北韓幾好睇嘅 靚人靚景 後尾返左南韓就冇咩心機追落去 黎黎去去都係中槍同救人

比較緊2套劇，唔係2個國家。師兄，冷靜d先

天國

想見你 頭2集好悶 差啲睇到訓著 但捱過左真係睇到停唔到

第三集開始不得了

頭兩集個鋪排有人會覺得慢
但係我覺得幾好喊
當然之後劇情更好睇

第一集喊到痴晒線

想見你原來有未删減台版？

因為支那版cut 左啲kiss戲、一啲台詞、王詮勝既小故事

想見你女主演技好似好普通？定睇咗第一集未發揮出嚟？

你放長雙眼睇落去啦

想見你 best

之後勁到你驚

想見你劇本都贏幾條街

抄劇 不了

咁先刻畫到佢地之間嗰種深感情

條女唔掂

想見你

你要以貌取人幫唔到你
只係可惜你睇唔到女主嘅演技發揮

佳嬿愈睇愈正喎

柯佳嬿唔叫好靚
但真係越睇越正
起碼有特色 唔係一般普通街邊靚女樣

起碼唔係塑膠整容樣

追先好睇， 集集都有個迷

想見你！！！

證明連登真係好多絲打
屌你男人老狗點會睇偶像愛情劇

睇完想見你既第一集有啲唔明
個世界有兩個女主角？

想見你 100%

睇落去啦 問

問下都唔比

呵返

第三集開始好似入戲肉

睇到第6集你就知成件事大概係點 之後就瘋狂感動位。我就唔spoil 了

我想快啲知點解女主要返之前

想見男主。 聽聽下歌無啦啦返左去

就係咁簡單？
感覺上好複雜咁

現實既男主係兩年前空難
但女主又會係街見到男主
咁所有都係幻想？
定係男主係過去返到未來識女主角？

好心急 好想知道哂所有野

全部都係現實， 冇幻想。
講左就冇緊張感啦

咁女主有無失憶

繼續睇先

冇失憶
不過真係要自己睇劇情先有果種樂趣

男主角出現
搞到好緊張

想見你絕對唔係偶像愛情劇，愛的逼降先係

道華D吐槽真係好正，笑死人

睇到第六集仲係覺得好悶

韓劇 愛的迫降 鏡頭美學冇得輸
人、景、色 都靚 每一個畫面、鏡頭都靚
場景 造型 都睇得出極致認真
就算劇情累贅個d位 視覺聽覺都滿足
Bg設定有趣 有笑位 有喊位
好符合娛樂性質的劇
只係民族議題位 又唔是韓國人就感受冇咁到肉了

台劇 想見你
編劇 劇本優勝
鋪排推理邏輯都做得好好
只係 頭兩集悶係事實 （後勁強到你結局後重睇就有意思有feel)
雖然唔是一般唔洗用腦的師奶劇
但社會議題 大道理都顯淺易明
就算冇韓劇每一個畫面都執著
就係鏡頭運用上 體現影像美學
結局個一鏡到底 畫龍點睛 貫設成套劇要燒腦思考

各有各好

想見你好睇好多
就算唔特別好愛情片 但都可以當推理劇睇
除左一開始果兩集悶d 但之後都好好睇

愛的迫降就好普通愛情片
但可能主題係關於北韓 對觀眾比較新鮮
我自問睇左成9集 我就唔覺有咩特別 略嫌悶

男女主一開始睇個樣麻麻，越睇越順眼

還可以
不過我都棄劇

我兩日睇晒13集想見你
抽離唔到

想見你係中文世界未見過無咩位可以挑剔嘅劇

想見你最尾嗰幕電單車內側有張gundam seed貼紙，98年都未出gundam seed

不過整體真係幾好睇

大堆韓粉準備負皮

兩套都係狗血mk 野
但想見你加插下d 時光倒流元素係稱高本d
後者主要靠條仔同女先吸引到人睇

用左4日煲晒想見你
結局無想像中咁爆但睇埋彩蛋就覺得完滿了

女主角d劇真係好掂
淨係眼神已經令你知佢演緊邊個

好想要李子維做男友子維哥

劇情：想見你
男女主角：愛的迫降

呢點應該大家都同意

搞錯呀 打爆你個頭。 你唔覺得好感動咩？？？

我覺得係有啲可惜
暫時無個點可以入到我個心
可能自己唔習慣睇台劇

咁都入唔到， 你就黎心肌緊塞

平時睇韓劇好易入到
我都唔知點解會咁

想見你贏10條街啦
劇本好 演員好 淨係陳韻如一個角色已經夠晒深度
推理+穿越 都冇咩bug 由構思到完成用咗8年
近期台劇勁嘅位就係融入到好多社會議題 仲要出嚟個感覺係自然 寫實

愛的迫降睇咗2集棄劇 接受唔到劇情
唔會為咗睇男/女主而睇 真係追唔落

想見你神劇黎啲劇情冇得頂

第一集已經喊到仆街

冇評分
我見到2套咁高評價
但我選擇煲想見你
第一少睇韓劇
第二柯佳嬿啲劇都幾好

女仔鍾意睇我逼降我都明，男人老狗睇呢d愛情韓劇睇到上哂腦真係諗唔明

陳韻如個描寫真係好高質 韓劇咪又係靠極重甜加樣
起碼估下凶手 睇下點樣去救 睇演技都夠

變做陳韻如嗰陣有啲似長澤正美

岩岩睇完想見你 真係神劇黎
唯一扣分係女主角學生時期個樣 又黑又醜樣

睇耐咗其實好順眼
唔係話靚，但點都未去到醜掛

想見你
太陽的後裔好睇過愛的逼降好多
韓劇推薦鬼怪，未生，我的鬼神君

係學生時期個髮型問題啫

劇情黎講想見你真係無得輸

討論同投票不成正比

想見你

想見你故事根本屌打咁制

想見你唔只係講愛情 仲有友情 親情呢啲元素
短短13集 教育咗觀眾關於校園霸凌 同性議題 青少年自我認同/抑鬱

台灣社會接納程度大 換著係韓國 藍色初戀嗰段都未必出得街

利申:睇開韓劇 上兩套睇德魯納/山茶花

屌劇情黎講一定係想見你啦

有咩咁感動...撇除南北韓元素 普通愛情線

愛的迫降雖然劇情無乜特別 但差唔多集集喊

睇到呢個韓台大戰 第一下諗到既係點解香港啲劇咁撚垃圾

真香港人 對上一套cctvb應該係天與地了

好耐無睇港劇
黎緊viu既二月廿九 有少少期待
都係講穿越

我竟然上一套CCTVB係不懂撒嬌的女人
為左睇宣萱
不過以家CCTVB真係不了
就算知佢買左想見你 遲d可能會播
都絕不考慮

講緊想見你 唔係愛的迫降

啱 維穩台不了

真係想見你 好耐冇睇過咁高質嘅台劇！本身對於台劇仲停留係十年前個D白痴劇情。睇Youtube推介，覺得劇情幾得意，好奇睇下。屌，發現好睇到痴左線，拍得好仔細。岩岩睇左第二次，有第二種體會，但一樣嘅係都係睇到喊出黎。睇完結局再睇返，睇到第一集已經會喊，知道佢地嘅未來🥺

睇第二次有全新體會
你會知道女主點解會做個啲野 點解VR會喊成咁

淨係有睇想見你 好正！唔係一般愛情劇
選歌都選得好好

完全同意
睇第二集真係感受深好多...
由其睇佳詮勝同雨萱既生活點滴果陣..
真係好心酸....

Sorry自
係第二次

有幾多真係有睇曬兩套有睇想見你基本上都唔會投愛的迫降根本兩個層次黎

愛回家之開心速遞

真係完全2個級數，一個係英超，另一個係英冠

好彩睇咗愛的迫降先睇想見你 否則應該棄左愛的迫降好耐 太大落差 同想見你完全無得比

條愛情線啲懶係巧合咁 好難頂
反而中意睇啲配角 好有人情味

韓劇劇荒
狗屎垃圾都要捧上天

想見你好睇好多，完全唔同Level

明天之後不知道面前的你是否依然愛我
Hebe 早幾年翻唱過都好正

咁係人靚景靚既，係劇情無聊囉

Same

兩套都睇咗，想見你明顯鋪排高一班

想見你啦
睇完之後幾日個腦都仲係諗緊想見你

正皮反超前

可能因為我本身唔知想見你係講乜 以為係普通愛情劇咁睇 所以頭兩集都唔覺得悶只係睇到第一集尾就睇到第二集尾又之後先知齣劇主題係咩

因為呢排愈黎愈多人睇想見你，睇完就知邊套高質。
始終唔係netflix 播，一開頭唔多香港人睇